376331
10664
Hình vẽ rau củ là sự chuyển từ những sự vật có thực tồn tại trong thế giới rau củ quả mà trẻ được tiếp xúc hàng ngày gắn chặt với cách nó sinh sống và nhiều dưỡng chất cho mọi người biểu cảm rất ấn tượng , mãi gắn chặt so với từng góc cạnh đem ra so sánh trước trí tuệ biểu cảm dành cho mỗi đứa trẻ đam mê vui vẻ trước góc độ còn có tên gọi khác thông thuộc khiến trẻ luôn muốn gọi tên vì thế đối với cuốn sách thì giúp ích rất nhiều .
4
402468
2016-01-30 17:32:52
--------------------------
263477
10664
Quyển "Bách Khoa Tri Thức Đầu Đời Dành Cho Trẻ Em - Anh Em Nhà Chuột - Nhận Biết Rau Củ " của nhà sách Đinh tị này không hẳn là một câu chuyện của anh em nhà chuột mà anh em nhà chuột ở đây chỉ để làm nền và dẫn dắt việc giới thiệu các loại rau củ quả đơn giản như khoai tây, cà chua, cà rốt hay đến những loại lạ hơn như rau chân vịt, ngồng tỏi, bí đao, các trang thì không có liên quan nhiều hơi gượng ép trong việc giới thiệu nhưng được cái hình ảnh cũng dễ thương và giá thành hợp lý giúp các bé nhận biết rau củ quả và màu sắc 
4
153008
2015-08-12 16:09:59
--------------------------
